天水圍廢老拆連儂牆，唔該附近巴絲去貼番

屌佢老母見住佢撕
係天水圍公園條天橋，有係巴絲放工或者陣間去貼番

推

push

尖沙咀連儂牆健康成長中！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天水圍連儂場上線啦！